[神的安排] 石硤尾教會遭爆竊 損失1.5萬現金

石硤尾窩仔街發生爆竊案。上午9時許，窩仔街80號中華基督教會深愛堂疑遭賊人潛入爆竊，職員返回發現門口有被撬開，櫃桶有被搜掠過的痕迹，於是報警求助。警方到場調查事件，職員經初步點算共損失1萬5000元現金。

應該搵耶蘇求救
搵警察好唔尊重
明明係試練嚟